公司叫大家back after lunch

「啲黑衣人封路淨係封朝早啫
大家back after lunch啦」

上司們奴性仲係好重

塞到5pm先返公司羅
返一返又走得

老屎忽當食生菜

返條撚咩d巴士火車仲停梗，的士錢公司比呀？

馬路都塞埋 要坐直升機先返到

咁係咪收5點先

有同事已經返到公司！
係group傾緊lunch食乜好

其實真係唔係你想像中咁塞

productivity 減半..一樣攬炒左呀

Timeline一樣咁tight

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

講得咁輕鬆
本身返半晝都得啦

同成班同事開開心心飲茶先